[
    {
        "randomId": 200
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyabwiza mu mpinga",
            "option_1": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_2": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Igisura",
            "correct_answer": "Umbwato; ibitwikurura"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngira umwana nkamugaburira urushyi rumwe agahaga",
            "option_1": "Inkono y'itabi",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Inkombe n'uruzi",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Inkono y'itabi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kashubera",
            "option_1": "Ibarizo ry'ingoma",
            "option_2": "Umwobo mu masaka",
            "option_3": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hagarara mu itahe najye mpagarare mu itongo",
            "option_1": "Umuyaga; umusuzi; amazi",
            "option_2": "Ingingi z'amasaka",
            "option_3": "Intashya",
            "option_4": "Ubwato mu kiyaga; mu ruzi",
            "correct_answer": "Intashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "igira inyuma y'inzu ukube ino",
            "option_1": "Ingoma",
            "option_2": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_3": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_4": "Akuho mu ntango",
            "correct_answer": "Imigondoro y'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushahura abagabo",
            "option_1": "Intuku z'amasaka",
            "option_2": "Umwironge",
            "option_3": "Amabyi y'umushumba",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mfite abana nkabasiga nkabanogereza  nkabasubiza mu nda",
            "option_1": "Umwungu mu ncoce",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Insitare",
            "option_4": "Imyambi mu murana",
            "correct_answer": "Imyambi mu murana"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera muremure waje none",
            "option_1": "Inkinwa cya nyirabarazana",
            "option_2": "Amabere y'inkumi",
            "option_3": "Gutsika uruzi",
            "option_4": "Umuganda",
            "correct_answer": "Umuganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Barateka ntibaminina",
            "option_1": "Amazi y'inyama",
            "option_2": "Ijambo ry'umwami",
            "option_3": "Ijambo ry'umwami",
            "option_4": "Ikigoli",
            "correct_answer": "Amazi y'inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpingira mu misozi yase ngasarura mu gipfunsi",
            "option_1": "Igihondohondo",
            "option_2": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    }
]